「流浪地球」戲飛竟出現 口號：‘只有 共產黨 可以救地球！！’

《流浪地球》口碑爆棚後，中國政府似乎打定主意要更加「宣揚國族」，連交通標語也加入電影台詞，強迫中國人民搭上拯救地球的風潮。電影中的標示「道路千萬條，安全第一條，行車不規範，親人兩行淚」，被中國網友發現陸續出現在真實生活中，有強迫激起愛中國的意味。甚至有消息傳出中影公司要求各大電影院認真安排放映事宜的通知，洗腦式的遍佈在中國各處，令人不禁令聯想到早前的大型紀錄片《厲害了，我的國》被官方組織觀影的情形。

▲有網友在微博上傳了票根的照片，上面竟然還印上「只有共產黨可以救地球」宣傳標語。（圖／翻攝自微博）

True

都唔知邊個先係軍國主義同國家主義

只有共產黨破壞地球
比較貼切

成地精

毀滅地球有佢份

只有消滅共產黨才可以救地球

啱呀，共匪黨亡黨亡國咪救地球喇

樓主啱啱放監？

拍套成個支那執包袱流浪外太空先叫救地球

簡直令人作嘔,最好都係"dump"左佢!

駁唔刀

唔知點解有啲似反清復明暗號嘅感覺

殲28

【文匯網訊】據悉，日前有外國媒體曝光了中國正在科研的戰機代系，據媒體稱中國目前正在研製第六代戰機，型號為殲-28，主要是應對圈太陽系核威脅以及太陽系常規精確打擊，同時在報告當中還提到了中國軍方計劃在木星大氣層當中佈置核武器的相關計劃，該計劃一旦實施，那麼之前的美國核武器優勢將全部消失殆盡，核武器將徹底報銷。
據人民網報道，軍事專家表示，目前美國正在計劃發射載有多枚核武器的核衛星，以此可以對地球上每個地方都進行核打擊，來破壞中國的導彈防禦系統，但是從目前解放軍的計劃來看，中國或將讓美國的計劃胎死腹中。
據悉，美國計劃在2018年建立月球核基地，最近他們的重啟登月計劃就是為建立月球核基地探路。因為在月球發射核導彈，是鑒於繞地球運行的攜帶核武器的衛星容易被鎖定或者被中國的激光武器摧毀，所以建立月球核基地可以確保核打擊萬無一失。
來自月球的核武器進入大氣之後，速度非常快，這就給攔截導彈提出了更高的要求。若想在月球核導彈在太空飛行階段進行攔截，將會非常困難，因為地球距月球38萬公里，又速度非常快，這完全可以確保核打擊可以完全發揮作用。火星的情況基本已經被美國探明，預計將要在2018年左右建立火星核導彈基地，這樣使得核武器的攔截更加困難。
五角大樓設想，如果未來核戰爭中，核導彈攔截失敗，美國將向設立在火星上的導彈基地發送指令，到時候將會有幾枚導彈向太陽飛去，導彈上攜帶的物質可以使得太陽的核聚變停止，並引發連鎖反應，使得整個太陽熄滅，就是讓地球上的民族和國家都同歸於盡。
而殲28則是擔負著世界希望的戰機，如果有一天美國發射了太陽熄滅導彈之後，J28將會在最短的時間內，摧毀美國發射的太陽熄滅導彈，從而挽救整個太陽系。
近期，美國還表示，若中國在土星大氣設立核導彈，美國絕不會坐視不管。美國五角大樓的一位軍官表示，美國正在加緊研究太陽熄滅炸彈。

啱呀
解鈴還需繫鈴人

只要共產黨消失地球就有救